LaTeX-Klasse zur Erstellung von Uebungsblaettern
Features:
    * schnelles Setzen von Uebungsblaettern oder deren Bearbeitungen
    * einfache, benutzerfreundliche Kommandos
    * elegante Seitenformatierung
    * vollautomatische Nummerierung der Aufgaben und Teilaufgaben
    * Nummer des Uebungsblatts wird automatisch aus dem Dateinamen bestimmt
    * statische Informationen zur Lehrveranstaltung und den Autoren muessen 
      nur an einer Stelle angegeben werden
